盤球、傳球、控球、射球，你最擅長邊一樣？

我盤球（有人話似沙拉）>射球>控球>傳球(面對面都交失）

豬SIR食咩LUNCH

做多陣野先出去吃（主要係想避d 90後同事

樣似豬腦

傳球

傳停帶射 全能到仆街

all

你的確係！

豬SIR頭槌應該好勁

我打攻中 唔頂波

我全能到仆街，飯飯都咁勁

烏龍球

速度似住污 兩三個身位都比人包返

射門 同斬波

踢法似Siuma

遠射，重腳頭

全能到仆街

出黎秋過

好，幾時？

看球

12碼

盤球，射門

公司附近有咩好吃

隊友入球轉化自己入球

tg 約我

乜都有

幾時再搞新手練波班 我有場

琴日半單刀左腳射撚到差唔多界外球 屌你老母

唔想出到黎全部00後

要驗證身份證

拉拉隊絲打可以00後

有冇海南雞飯 呢排好愛吃

接波 我守龍嘅

我比人話踢法似豬腦

射波 個個月都射幾球

傳射扭都有 全能到仆街

唔係應該要佢地避你既咩? 你食完返黎先叫佢地出去食嘛

食屎

有啦

食左韓國唔知乜鳩豬肉飯 58$

skills:
ball control 75
dribbling 84
curve 64
long pass 79
short psss 86
crossing 73
vision 90
position 91

shooting / attacking :
long shot 88
finishing 94
shot power 91
volley 89
heading 92
penalty 85

defending :
marking 48
tackle 65
interception 88
aggression 74

movement :
acceleration 81
speed 85
agility 72
balance 83
jumping 77
stamina 63
strength 96

weak foot : 2
skills move : 4

special skills :

fire ball shot
skywalker
hulk

認真post 唔好overrated自己

我樣貌似豬腦 盤球似2&b

想跟你學野豬sir

又食

撿球

十個打工仔 9個都擅長射球

d 00後好陰濕 唔想接觸到佢地

我係00後 你會接觸我嗎

你食屎

我師承雲邦美
唔掂波哥陣係最叻